I have already lost my mind

Why ar

don’t know what I live for

Find a goal, an interest